Tinder問人林鄭若華葉劉做女朋友 結果卻........

97年出世嘅我 土生士長 不知不覺已經開始做嘢
幼稚園畢業 沙士
小學畢業 豬流感
中學畢業 佔中
大學畢業 反送中
得閒咪入去睇下囉 笑完再一齊喊 愛香港
ig: @eatwithknife

.

.........發生乜嘢事

body sharp

屌點解有陣條條大路通羅馬嘅feel

"得閒咪入去睇下囉 笑完再一齊喊 愛香港"
好撚肉酸

歡迎大家一齊駁嘴

冇人想睇你宣傳ig呀

第一post就係宣傳個爛鬼垃圾ig, 敢講自己黃
人血饅頭

又攞97年打飛機 屌你老母

Baby sharp do do do do~~~